聽日係全港大報復日！

死黑警走狗玩到咁盡！唔好怪人搞鳩你屋企人！聽日除咗塞機場，同我毀滅所有地鐵站屌你老母！

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

新聯署，促美國國會提早復會：